[MHW]究竟啲npc用嚟做乜

打古龍個度明明話一班負責一個
最後我一條友打撚哂
炎王龍個劍術大師話斬一刀斬撚左去邊

冥燈個大團長上去
我禮貌上拉一拉佢就成條龍俾我自己走撚左去

大團長叫你撐住 佢一定會返嚟
跟住你就殺咗隻冥燈 邊個問題呀

打JUNO果陣仲嬲,,,自己唔夠抽就帶我黎自己係營食花生
熔山又係,,,5條友企係隻船炮彈都唔搬粒

邊個話冥燈我想打 我拉住佢係想同佢講我救人 你頂住先 一陣翻黎搵你 點撚知佢搶撚左我對白

蝦蝦蝦

不如你估下你平日屠龍咁大條，但你凈係分得幾塊鱗片仔，其他素材去左邊好過

得開頭有幫下手 之後完全消失

劈左射左咁多下,,,完整用得既可能真係得幾塊

佢話同我地比賽斗快打完

我打炎王辛辛苦苦打到咁上下
個仆街走出嚟講嘢好似有份打咁仲要唔見人
見到呢句真係嬲

不如你問魚定食點解係雞好過啦

明顯有做事既係大嬸

柒

得隻貓先係幫到手

得個阿婆明顯有做野

同埋一團劍術大師

你返工都係咁架啦，
老細話一個部門一個project
最後個個走埋黎叫你一個搞掂佢

劍術大師食屎算啦
成集抽左juno 一下水重要彈刀
其餘時間廢up到完場

唔係做咩荒山野嶺起到條村出來
你就住檔房變豪宅你又估下點解

重有條仆街一開波連條賊龍都淆
後期竟然比佢跟鋼龍個project
成場冇做仼何野但照上位
真正世界仔

成班傻鳩

唔諗下自己作為第五團既新人 都有得住豪宅?
都比左棟豪宅你住 做掩口費 仲唔識撈?

你同隻貓係公司入面最低層

龍就我打 彩就你班仆街拎
公平咩

可能一開始想有npc協力
中途cut或未整好留劇情對話

唔會啦 有npc協力 仲有人會打? 返camp抖啦

Npc跟住你返camp抖

條條都係自己打 諗住最後有個五期團長做下 點知ending得粒石仔

打熔山見到npc搬炮覺得好有feel,
以前打老山邊有咁大陣仗，
但到我發現佢哋唔開炮，話將發射時機俾我決定，就覺得唔自然到戇鳩

有過場動畫都好啦
唔洗真打

等到50分鐘會有劇情

點止，蔬菜定食係成枱肉

好on9 竟然拎皮整裝

你只係一個啞巴護衛
eyeball 先係主角lor

識野wo iball

但有D要爆左先有, 例如優質乜乜角

每次屠龍只會拎少部分材料拎返去整，大部分都會回歸大自然，當係一種祭典感謝地母等佢地成功，好耐之前睇其他討論區睇到到 覺得幾有道理

笑死

屠龍個個都識
而家全世界起碼有600萬個獵人
相比起d npc
你話邊個重要d 喇？

咪比間豪宅你住囉 仲想點呀

但npc都係乘返600萬姐

咁大張床都係得一個人訓

無npc你什麼都不是

今集隊後勤己經做好多野啦
你次次出去屠龍幾分鐘佢都要搬你全副身家去營地 打完又要搬翻去

D團長全部都係上幾集主角，上曬位做老屎忽，鬼叫你係新仔
下集你可能就見到你自己變左老屎忽

仲要個八婆淨係識係camp度偷肉食

試過冥燈拖足49分鐘
去到最後大團長真係會番黎幫手

我捉咁大條龍番黎一件衫都整唔到
食夾棍食咁深

捉翻去果啲佢話係會標記完再放生出去

下次再殺番

全部斬到爆頭甩尾 放返出去都生存唔到 不如斬死佢算

會再生架 講左好耐啦斷到尾既野都會再生

其他船難死哂啦，好似係

全部返到去啦 係個八婆on9跳船先會遲到

唔係去左競技場物盡其用咩

個eyeball八婆成日搞笑要人救
打燈燈個時仲係對面岸話咩同我一齊架,搞到我嬲到分心死多次

eyeball

搬炮彈跟住打氣

仲有班翼龍成日係個camp前面墜機，但係iball八婆每次都準確到camp，連翼龍都分d垃圾級比我地

打冥燈先好撚好笑

一齊入去條廢老第一個借D咦走佬

得番我自己一個打

好喇打左一大輪搞掂隻冥燈

番到村個廢老係度遨功又舉杯慶祝

我心諗你唔面紅架?

十足十現實社會D辦公室政治咁

屎就要細既執

功就D唔撚關事既大粒野彈出黎遨

朱茜件衫係上位裝
佢應該係富二代黎
一開始佢俾大凶豺龍擒應該汗毛都冇少一條

成個團除左自己之外全部都係冗員,個個都係開左個頭然後老點你solo

日本game係咁 日本不嬲都係好撚階級觀念 上司攞撚哂彩咁

唔準遲到

Eyeball

已經要solo 唔搵人幫你手 仲要連屠隻龍都要限時 真係好慘

次次都係喺camp條八婆出事要人救
dllm

eyeball‼️

唔係全部全活 咩
主角仲要遲到

捉完會開鬥技場任

eyeball
本身好憎佢 但睇完呢個post先發現佢已經比其它npc好

劍術大師都叫打Juno 斬左幾下 大團長完全花生

記得有人講過
話打鐵條友成日up話劍術大師到依家都用緊果套裝好佩服佢 整啲裝比佢都堅持唔用咁
跟住同劍術大師講野 佢就係度苦惱緊啲新裝備應該點用 啲導蟲纜索果啲全部唔識用
分明廢老一件

出埋h漫就原諒佢啦

好樣衰喎

睇畫師姐
你睇下以前mh d model幾柒
再睇下鬼月d畫

eyeball男人樣都想J

買左新skin比佢，眼鏡娘幾好睇

隻八婆咁撚戇尻
救佢咁多次波邊都冇得掂下

屌 句eyeball真係好煩 係到見到都覺得有聲

BTW其實四樓個接待員靚好多

成班老屎忽囉咪即係依家d

我戀愛了

佢有出糧俾你

咪又係叫d貓做, 屌你老母

我買左呢套衫比佢換 起碼有大脾睇

成個霍金咁撚樣

個樣好似哈利波特

咁做咪即係逼人殺多幾條龍先做到裝
本來殺一條夠做幾件，而家要殺多幾隻
到時殺到絕種咪仲衰

件衫好睇,個樣好趕客

仲諗點解搵男人著女人衫來賣DLC

點買嫁

官方可唔可以出個數字

滅盡龍應該死左一億次

好少人知
我都係個唔識玩嘅女仔fd 同我講
佢個任打到最後

其實好心佢賺咁撚多就搵啲人黎做下配音啦 淨係配埋啲呀呵唔哈哎痴撚線
屌個主角淨係識點頭擰頭，仆你個街整到個樣好地地型型地，一開頭係度做埋啲on9嘢十問九唔應中二病

所以我開mh語音
聽唔撚明啲語音仲好，有時啲配音好撚假同造作
唔明點解日本啲動畫硬係要加啲chok樣，斜身，夾硬加重語氣

自己一開波創造的角色係game入面係公會推薦組，成個第五期團都要等埋你開船，次次開會個個都係重要角色隊長團長，所以自己有份開會都應該係第五期團的團長

日系好多主角係唔識講野
比你自己代入
最近有DQ同P5
加上mh劇情唔係重點

想知mh話同英文既eyeball係咩

其實句eyeball 係點解？

你揀咩話個主角都係含住條撚咁樣出聲架啦

拍擋

我都諗起

唔通我會幫埋佢出聲配音咩屌
主角永遠都係啞，唔唔唔唔唔唔

繁中字幕咪有寫拍擋

eyeball全po最好笑

咁識做戲 開頭成個傻仔

佢本身可能真係諗住整啲會一齊打嘅npc
但可能諗諗下覺得會太易所以cut咗

因為係玩家角度黎講,唔係個個玩家都認為主角依家呢一刻應該做呢個反應
所以有D GAME既主角剩係識最大限度地比反應

主角要配音咁要配幾多個版先夠
男女己經有分 重未計年齡性格

利申：男角 整左隻巫3傑佬出嚟

主角咁多款聲仲要配音

一個人都扮到幾種年齡層同性別啦
配音班人真係流架
慳就慳啦
依家個堆唔唔唔聲電腦都gen到哂

手機驚都得啦
何況根本唔需要咁多款聲

你真係太少玩日系驚

有無片？

唔多信

唔知邊個post有人貼過
個拳西會亂入同你一齊打

仲可以睇到大團長用咩武
真係估佢唔到

好撚大伏筆黎
應該大更新果陣會出果把野

無聲都唔緊要，最幣連對白都無

芒亨語個八婆eyeball係講阿達

有對白就角色性格定型

求seed

而家成個佐助形毒男咁

有得捏人既驚都好少配埋個主角
唔好再講慳皮唔配啦好嘛
你玩隻銀魂亂舞冇配音再投訴好嘛

其實無雙都做到自創角色做埋語音
唔明點解MHW明知會做過場都唔配埋音

係囉
開發左咁耐d合理野都冇

呢d枝節就咁在乎

真唔真呀

搞到我想開另一個save試一次

話說 有次條八婆喺研究所有感嘆號係個頭到
哇！連你都識畀特別任我做 世界變
咋咋臨行過去接
點知佢個大概內容係
「你知唔知我真係好鐘意食甜品架！特別係蘋果批！啲餡流出來嗰下真係好感動！又熱又軟，你下次都試下！」
......我特登跑過去接任 你就講蘋果批我聽
當初真係唔應該救你條八婆

眼球

覺得流流地

如果條八婆靚女d你地一定無聲出

佢果把唔係斬斧黎咩
D動作似斬斧

佢想我地浪費人生中50分鐘咋話

仲有 個熔山龍背脊打Juno 果陣 條撚樣唔理上面d人死活 就叫人發射 好彩有Juno 幫我地擋住咋 如果唔係我地變箭豬啦

冇咩可能除左呢到冇人爆呢單料

話唔定下集主角係八婆同今集主角生嘅仔

唔好唔記得你係啞架

主角啞㗎 駁唔到

咩人諗咩野 ，無諗過裝備對獵人黎講只係一種獎勵 ，你一黎就假定左殺龍就一定係為左套裝咁

真係難以想像世界上有一班好似你地咁on9既人